唔該我想文日語吖罷yor係咩意思

如題

我要進來了

唔該

如果你講依個:やばいよ

可以指危險呀！／好差。
但亦可用作VERY GOOD

あばよ = goodbye